Samsung Galaxy S & Note 討論區 ( 42 ) Buds終於出場了

多謝廿一世紀巴打詳盡教學

其實上一個post我後來有update過adhell個教學，所以而家第一頁嗰個有少少嘢要改。

s10 系列 裝Adhell 3 唔好信第一頁個台仔翻譯錯嘅教學

正確步驟應該係:

1. 下載 Adhell 最新版 (自己睇ver幾, 唔洗入"old builds"個folder, 搵"ah3_"果個):

2. 下載 APK Editor Pro 1.8.28 (都係上面果條link).

3. 電話裝APK Editor Pro 1.8.28 (唔洗裝Adhell住), 然後用佢打開Adhell 3.1.1.XXX個APK > 揀XML Edit (beta) > 揀 AndroidManifest.xml > 第6行(唔係定係第6行, 但會係前後幾行內)Package id改為com.frontadb.XXXXXXXXX (XXXXXXXXX 為任意英文字母, 跟返9個字)

4. 改完禁save (磁碟icon), 再返回, 再save , 再install (你可以唔即刻install但一定要save, 生成完嘅APK預設是放在/ApkEditor/tmp/gen_signed.apk)

5. 到 登入/註冊 (用google account註冊就得), ***注意! 登入後會自動跳轉到其他頁面(生不出EML的問題大家都在這步), 登入完停一停先.

6. 開多個新tab 再次進入, 確保網址沒錯, 頁面中大大隻字寫住"ENTERPRISE LICENSE KEY (ELM)"先啱

7. 碌落去ALIAS 隨便入, 用來識別而已, 再去禁頁面最底個制gen key. 唔洗upload任何野

8. 成功申請ELM Development Key. 應該係一抽好撚長 冇空格冇"-"嘅字母+數字

喺個網入My license keys > License key summary 睇下自己條license key係咪好似我呢度咁:

寫住ELM, 同埋一抽好長嘅嘢

9. 去返電話開Adhell 3, activate 完admin permission 再輸入條ELM Development Key

10. 入完key成功的話應該會入左一版野, enable頭兩項就基本完成, 但你可以再自己搵D rules加落去個domain/firewall

optional:
1.
裝完 adhell3, 去底部 "Domains" 加埋呢兩個 list:

可以扑柒埋 lihkg d yahoo 廣告
加完記得去 home 到閂一閂 domain rules 再開返

2.
底部Domains->左上blacklist->add firewall rule度加 "|*|53" 可以block晒chrome嘅廣告
(用同一個原則應該可以block埋其他browsers, eg firefox, samsung browser)
加完又係去 home 到閂一閂 firewall rules 再開返

--------------------------------------

第3-4步詳細:

^ 呢度禁完磁碟icon要按navigation bar"返回"

(123456789純粹係例子, 呢度唔好用數字)

-----------我係分隔線---------------

S10 / S10+ / S10e 裝google camera:

1. 首先電話update去最新software, 去setting check下版本係唔係SBA字尾:

2. 電話裝呢舊野 (gcam 本體):

3. 再下載呢個zip

, 擺入電話解壓, 解出嚟應該係一個個"Gcam" 資料夾, 成舊放喺電話internal storage 根目錄 (如果冇folder淨係得4舊嘢, 咁你自己開個folder叫 "GCam", 入面再開多個"Configs", 再將果4舊嘢扔入去.

4.開gcam, icon係呢個:

5. 喺快門制隔離D 黑色位是但一度快click兩下會開左個menu, 如果你step 3冇做錯就會俾你揀用咩config:

揀S10csMar2.xml 再禁"restore"

6. 成功. 快門制左面果個轉鏡頭制禁一下會自拍, 禁多下就係wide鏡, 自己慢慢試.

ref:

買水貨藍色先
而家通街白色

又一個post

喺香討見到有人 share 呢個 video 講錄指紋嘅心得，見嗰邊好多人試左話使得，轉貼過嚟：

Debunking Unbox Therapy's Galaxy S10 Fingerprint …：

跟住佢咁樣錄指紋真係快咗

而家好似之前係iphone用face id咁爽

From Jacq~~~

之前換咗Galaxy Buds/iron man都有得拎

整合

5號前落訂可以6號可拎機，唔係就要等到8號或以後

s10plus 8+128GB 官方跟機有透明套一個、出廠跟一張mon貼

smt 送led case + 雙面玻璃保1年
trade in 再送200蚊 6498
減買hsbc用mobile pay同本身vs既1+3x回贈
扣哂只需6069

人仔 5498(轉台+唔知咩plan)/5998 /6398，送支架套一個，有可能有加料app，唔root del唔到

太陽 6398，送條毛，半年以上唔使加約

csl、1010、3仔貴到狗也不屌

衛記 6998，送10000垃圾尿袋、旅遊sim、type c 線，citi卡有優惠，
6998-150-50(apple pay)=6798

百記 6998，痕身卡有優惠，
6998-250(CASH$)-200(100CASH$當200$)=6648
**流動支付優惠不可與「Cash Dollars 當雙倍現金使用優惠」同時使用

凶宅 6998，送半/一年mon保+64GB sd card 或 者無線充+尿袋+64GB sd card，hsbc卡有優惠。
有hsbc vs卡，6998-400-243(最紅自主家居)=6355
#8000回5%優惠不適用於豐澤

----------- 我係分隔線 -----------

s10 8+128GB 官方跟機有透明套一個、出廠跟一張mon貼

smt 5598 送一年mon保、垃圾尿袋、舊客送LED套

人仔 5098/5498

太陽 5548/5598

csl、1010、3仔貴到狗也不屌

衛記 5998，citi卡有優惠，
5998-150-50(apple pay)=5798

百記 5998，痕身卡有優惠，5998+2(買膠袋)-250(回CASH$)-200(100CASH$當200$)=5550
**流動支付優惠不可與「Cash Dollars 當雙倍現金使用優惠」同時使用

凶宅 5998，送半年mon保，hsbc卡有優惠。
有hsbc vs卡，5998-180-207(最紅自主家居)=5611
#8000回5%優惠不適用於豐澤

----------- 我係分隔線 -----------

s10plus 8+512GB 官方跟機有透明套一個、出廠跟一張mon貼、全線512GB送無線耳機

smt 唔清楚 送一年mon保、垃圾尿袋、舊客送LED套

人仔 8198，送嘅嘢大約同128GB一樣

太陽 8298，送毛一條

csl、1010、3仔貴到狗也不屌

衛記 8998，送嘅嘢大約同128GB一樣，citi卡有優惠

百記 8998，送嘅嘢大約同128GB一樣，痕身卡有優惠
**流動支付優惠不可與「Cash Dollars 當雙倍現金使用優惠」同時使用

凶宅 8998，送嘅嘢大約同128GB一樣，hsbc卡有優惠
hsbc vs卡，8999-400-315=8283
#8000回5%優惠不適用於豐澤

smt s10e 128gb $4998

話說預約左今日去朗豪坊拎舊電
點知上到去話無貨,最快聽日先返貨

S10 5G 用 UFS 3.0 快 2.1 成倍
點睇？等唔等好

等都等note10喇

等多5個月喎

咁下個月香港都未有5G
你成皮野買部用唔到5G既返嚟為左快?

收buds 黑色900

白色800

請留tg

又有新po留名

收工去買黃色buds

有冇巴打知點解我小鴨開左自動收線，但收到垃圾電話果陣仲係會響既?

係正既

想華為快D出機, 等S10 跌價

42

點解加左信用卡都用唔到Samsung pay?
用pin碼付款個制冇反應
入setting又開唔到指紋

糾結緊S10定 S10+

S10手感正啲，但+又有水冷

利申 2部都用過

我試咗~ 真係好work~ THX 巴打

最後揀左邊部

送嗰個marvel個case係咪得一款冇得揀？

health成日check心跳嗰啲

已拎尿袋

無得揀
因為佢話明係送ironman

大鋪入?

仲未收到email

點先有得送

又一城個roadshow買s10有無特別野送?

買左錶同s10 換雙充座
去到mk果間話無貨
打去cwb 聽果個問我留唔留言 心諗做乜春???

之前發佈會有qr code 登記

要等佢send email？

有咩水冷

跟第一頁個教學
登記完收到email
落galaxy studio show email同單據，記得帶埋部手機去

可以熄左佢 心跳壓力長熄
我46mm淨開藍牙可以三日差一次

垃圾3星攞晒啲貨去studio派
我上朗豪坊佢話無貨

謝謝! 有開心跳監測
血壓就好似要4月先用到
跟住health個運動淨係計爬樓梯 (上) , 落樓梯係唔當
每日只會落2次8層樓梯當做下運動

液冷散熱系統

S10+

心跳壓力wifi應該會長開
所以預一日一充

wifi都長開？

之前我都係乜都開哂 玩唔到一日

s health 會check 住step, 運動偵測, heartrate (可關)
所以係比較食電

睇番你3個鐘用10%電, 其實唔算食電

爬坡(樓梯)可以做鍛鍊

直接去galaxy studio 仲快靚正啦

唔就腳呀嘛

電池待機咩，求下巴打解答弟疑惑

wifi長開左
但係其實唔知有咩用
夠用一日我就OK嫁喇
所以長開其他無所謂

Adhell firewall rules 呢個先啱
下次唔該更新用代碼顯示
LIHKG 自動當左佢係網址搞到錯 link

如要 block Samsung Browser 廣告:
com.sec.android.app.sbrowser|*|53
如要 block Google Chrome 廣告:
com.android.chrome|*|53

另外 Samsung Browser 入面可以加裝
Adguard Content Blocker
可以 block 得更全面

我就慣左wifi off 唔洗一直係到掃住
lte就電話唔跟身就自動開
心跳果啲就跑步先開

步數其實好似都唔太準
叫準過電話咁

我落樓梯都當有做運動嫁喇
點知佢唔當

唔緊要啦 我預一日一叉都OK

我隻 gear Sport 長開心跳同藍牙都可以三日先叉一次

我都係即場搞，好快

落樓梯唔當好正常
上樓梯就話要對抗地心吸力 je
落樓梯同行路冇乜分別

上個post已經問有無人可以幫手睇睇

有單有機直接去拎尿袋??

yes
可以即場登記

google 過有d 話係bug, 有d 又話同收唔到訊號有關

即去 thanks

thx巴打

我個galaxy buds 無了期咁等
csl 幾時先肯派貨？

你好，想問下大家點改通知入面啲字既色
我有啲apps通知係黑底紅字，依啲無野
但有啲就係黑底黑字，攪到我睇得好唔清楚

各位ching覺得galaxy buds點
想去入貨

s10+點開無線嘅快叉喺setting到search都冇

你有冇屏幕時鐘長開?
咁耐用嘅

少運動
行左幾日落樓梯已經大脾痛幾日

Note 9

有更新
3月安全更新

lm

好似係主題問題
升左上pie之後都有遇到

想問個BUDS個盒叉滿係咪會紅轉綠燈
說明書廢到冇講

對聽歌音質有要求嘅應該都係唔好買
通話今日聽人講嘢清楚 未得閒問人地聽我清唔清楚
所以未答到你

係
頭先叉完見到

你試下轉主題呢個問題會唔會改善

s9仲係得2月

我諗如果我長開心跳應該無3日
同埋如果電話唔跟身 又咁岩要講電話 隻錶啲電去得超快

頂 我頭先見佢綠燈就以為充完
即係可能得60%滿?

你叉緊既時候綠色即係叉完
唔係叉緊既時候綠色即係 >=60%

watch舊電又大D ram又多D
不過琴日戴42MM都覺得大隻
雖然真係覺得個玫瑰金框好靚

前幾個po有人話要熄edge light, 我想問點解嘅？

可能琴日無叉電就開始用
所以個充電盒未active 一直放耳機入去都無燈
今日叉滿電再放耳機入去先有著燈叉電

仲未睇哂active個網站功能簡介
未得閒睇buds說明書
謝謝你

請問為何义電中，mon會有漸變暗淡顏色
點樣關?

想問各位師兄買左S10+ 512GB 依家仲有冇Marvel送？
另外有買埋Galaxy Watch 42no 換無線雙充洗唔洗登記？邊到仲有貨？
萬分感激

綠色正

去左又一城 有單有電話 佢話我無帶個盒無得換

screensaver?

每日一屌

係，$1098。只求就手

下,咁得意
我乜柒盒都無帶都可以換

可能我細鋪買要有盒掛？

細舖要個盒有代理label先當行貨

想問下係咪一定要登記左先
我網上登記唔到 話我imei唔岩

我都係係smt買
張單無寫埋imei碼?

賣左個原廠耳機 $150

Gboard 啦

s8+ 1月

我s8同s9個耳機都仲係個盒入面

點解要帶盒?
唔使帶盒ga wor

都無鳩用嫁啦食餐m記好過

佢可以即場幫你登記

咁大整古?

影上黎睇下，有冇咩其他s/n嗰啲證明到部機個身份份

點解會咁

點解我search唔到

進階功能 > 配件 都無?

我都冇進階功能揾唔到配件

巴打知唔知邊度買平

無呀

大家由iOS轉過黎有冇預約Samsung個資料轉移服務
定係自己搞？
想轉埋Whatsapp record

咁奇怪
要等其他巴打解答

㩒兩下咋喎

出面細鋪都唔見有點平

跟機嗰條 咁垃圾都有人收 重要咁多

me2

me3

唔好s l8 s9啦，note 3果條都重係盒

有akg logo有加乘

咁又係 我識個弱智frd 8x人仔淘iPhone耳筒線

512 gb s10+
同128 gb 差得遠唔遠 重量

一樣

唔講音質先
samsung 個隻至少唔易爛
人地啲大品牌自動爆口都賣2百幾

係咪因為我細鋪買??

setting>device care>battery>右上角三點>setting

全部比晒老母用黎聽mp3最好

我冇呢個choice嘅

set左了
不過都係好慢

3月20後整samsung pay smart octopus 都有得去galaxy studio拎雪糕券

我一出機就整左無得拎

佢studio送嗰個尿袋系咪冇無線叉電架

咁神奇

係好不智
但係當你冇帶線嘅時侯。。。

話說回贈幾時出

唔一樣 512係陶瓷背
重量好似差20

重點

試過無線差，佢個能量損耗好勁，分分鐘你用有線可以差2次，但係無線差得1次

梗係冇 always on display
開咗嘅話應該兩日都捱唔到

黑色好似邊度都貴

放係褲袋mon會著
有無解決方法

9V 1.67A 咪 Samsung Adapted Fast Charge 嘅 standard
佢應該都預你用 Samsung 頭叉電咋 唔高都正常
好過平時 5V2A 少少嘅

有無開誤觸防護?

當你冇帶線+無電
只要佢叉到就夠
慢到仆街都無所謂

開了

想問問samsung個captain america/spiderman機殼而家邊度有得買?

最爽一定係推薦人 promo 果期
100*6 = 600 蚊

免費的係咁上下

你地有無同一個問題
轉做行WQHD+既時候
玩ig啲英文會變到超細

yes

同s8plus 差唔多，唔會超細

亿色三星s10手机壳s10+玻璃防摔保护套原装个性创意全包女高档时尚潮牌超薄透明男镜面简约包边轻薄硬壳十【包邮】
-----------------
复制这条信息，￥SgH4bCJfJvN￥，到【手机淘宝】即可查看

呢個好似好鬼靚

我都無
係咪要差緊先有得set?

s8plus 已經覺得細
睇到好辛苦

點解一拎離無線座講兩句電話，個電池就會即刻99%
係本身係咁定係粒電有問題
想見到佢100%

個條漏聲耳機真係會有人專登買

而家都有啊

本身想懶整adhell 3,但整完睇返24hr recoed block左差唔多三千次廣告
唔知慳唔就慳到多啲電呢

我用無線叉電叉咗成晚都仲係紅色燈

9w 無線叉電 快得去邊

又一城

睇左今日收嗰盒v2ab, 金件有少少sad, 但比起fb 見到堆巴打嘅sad 已經好好多

當我無講過

10蚊都比多佢

幾時派 人地三星根本大把貨

你轉完熄機開返就正常返

頭先下午登記既
有出到email係咪即係仲有貨 可以去攞？

係 上去前記得預約

case仲有得登記咩

踩去又一城，成功即拎尿袋

巴打係咪細鋪買?

arr8265hev tg 收buds 白色一隻 800蚊 thanks

上一個post有巴打放左條link出黎
加上我係細機S10 唔係S10+

用開s8+,好struggle 應該買s10定s10+
s10電小d怕唔夠氣，10+大到單手玩唔到😅

好 唔該巴打
預約係係邊到搞？
ClubS個網入面定係email入門有埋link？

s10?

大鋪

細機有貨呀

10+

要type c輸出做咩
A數要幾高? 原廠火牛都唔係高

10000mAh尿袋

Marvel (Iron Man) Case

換左個ironman套，個主題

你用開s8+用s10+應該唔會唔慣啩

買左個背貼有花紋又挖手
唉

有冇人知要點set?

你屋企個火牛係type c頭

老老實實 隻buds 聲麻麻 但操控感一流 仲好過airpod方便程度

打機完全冇delay

最驚喜係電話都講到

唔明喎 普通USB 做唔到? 轉返轉咪得囉

YouTube 點樣可以取消螢幕自動變光?

個套點樣？好唔好過原本送嗰個透明殼

尿袋登記左唔知幾時先有confirm email,想2個野一齊拎

直接踩去又一城，即拎

應該點都有1s左右delay，不過可接受咁解

設定--進階功能--影片增強

就係唔想兩邊走

Ios 過去android
Whatsapp用咩software 過

Wazzapmigrator

點解成日lock screen就自己熄左wifi？
好撚煩

用左佢個case而又唔想用佢啲theme
可以係度較

ai慳電?

咁要慢慢等，重要希望唔好派哂

唔係
我s8
應該都可以係到問掛

個theme得兩年用

我s8+，無呢個問題

登記左尿袋幾耐先收到email

兩年後都可能換左機啦

我係次次一lock screen, 個wifi就自動熄, 跟住unlock番個screen就著番

唔好意思小弟孤陋寡聞 係咩嚟

即時有封唔係確認信既email，拎住呢封去又一城可以即拎
或者等佢寄確認信比你去你指定地方拎

換機唔等於唔用呢部機

你係咪裝過tasker呢d app set過呀

你當係usb拖板

冇呀
就算裝good lock之前都已經係咁

wifi省電?

熄左
但都係咁

唔知你裝左咩app 一係你入safe試下 但唔知safe mode試唔試到

大左上頂有d隻手可能hold唔住

大陸推左3次更新，其中有次fix食電
香港仲係得頭個次，指紋成功率個次

有冇s10e 巴絲有買到玻璃貼
係淘佬見到有gor同nillkin
但冇評價所以唔敢買住
睇下有冇巴絲係香港買佐覺得好用既推薦下

thanks
之前以為換哂

plus機先無哂

今日去左 佢望完我張細鋪單叫我帶埋個盒先可以換
完全唔個發生咩事

我想知道有幾多師兄收爆但上唔到網，前幾日收爆但load 空氣， 我幾日無事但今日又黎， 有幾位巴打都話係3 台先中， 定係有其他台都係咁? 我怕我去維修白行一趟

我都係3台 一樣有時會斷左數據

csl呢個問題好耐了， 一係手動飛行模式一陣
由s9+上年年尾開始， 到而家s10+ 時不時都係咁， 九撚成係華為設備垃圾塞車

我裝咗個浪漫雅圓字體但喺有啲app 都喺無轉到要點搞
有無巴打識整

有無師兄覺得前鏡頭d 色好假 假過我依個部note8

點先有？

買左buds
音質聽歌真係好普通
之前用crazybaby air 1s
不過傾電話對方話幾清

如果通話質素夠好都抵玩喎

note 9 今日更新完後終於中bug,
用相機zoom 到用第2鏡頭就會有聲(鏡頭摩打聲唔會停)& 隔一陣個畫面就會狂震， 唔zoom就無事

無

因為samsung 送全白嘛

前面有巴打話胃信
但唔係間間有

gogogo

想問宜家有冇mon貼係完全fit到指紋解鎖
見100蚊samsung果個唔包鏡頭

九龍灣samsung齊貨

s10有

clubs

今晚apple event 求解1001

乜idog咁撚巴閉

我覺得係美顏太重手
好似P左咁

我都等緊

thx for試bug
咁唔更新住

巴打有冇係嘈既地方試通話？
諗左好耐買buds定jabra 65t好
見YouTube測試buds係嘈既地方通話質素都幾差

之前已經試過apple發佈會解鎖1001
冇計始終多人關注

係巴士上面傾
唔算好嘈

依點係我唯一唔鐘意 其他地方真係無得輸
見網上d 人都裝gcam影自拍

我反而係csl 有呢個問題
用3時無事

我都覺得有d 花, 熄左

csl +3
就嚟頂唔順

我都考慮緊呢2隻

我覺得好過
至少無咁線手, 厚身硬淨d , 手感有d 似samsung silicone個隻, 但唔癡塵

當然如果要薄, 咁就原廠

好難揀
如果我唔洗講電話就實揀buds
但buds又靚好多

你用過iPhone xs未
仲勁

未 , 從來未用過iphone
最多都係幫人搾機

65t 講電話只限室內

準備入buds
(用緊active 65t)

想問下右上角上網wifi 收幾格果舊野點顯示出黎

唔識點拎
打完imei 冇彈下一步，但係電袋就有

大機

邊度有藍色

係呀，大機冇？

啱啱買左隻Pitaka S10殼
等貨到 薄殼真係特別正

邊到出

巴打覺得65t有啲咩好/唔好
點解會想入buds

正價衛訊

冇曬好耐

係咪有用good lock嘅quickstar

九龍灣samsung有黃色現貨

唔該哂

搞到好似串嘴咁
真心唔該哂

隻buds 更輕戴得更舒服, 而且buds 可以左右都單獨用
但buds 的控制始終局限於touch, 而且個環境音好弱基本上只係無聽歌個時先有效果

想轉s10e 如果喺細鋪買有冇伏? 見到細鋪行貨可以平到四千七左右

銀行app, payme果d係咪暫時都未用到指紋或face login?

依家一反轉個電話就著mon,有冇法方法熄症佢，成日放係袋時誤着

設定>進階功能>動作手勢>熄咗拿起以喚醒

HSBC 未得

簽貴plan出機永遠都唔會抵過平plan淨買機
你諗清楚續約出機係俾咗幾多錢先

有咩moon貼好用？
要清同埋少指紋

計過啦
岩先問完cs 原來3台要俾多每月49黎揀指定服務
雖然實際係俾6千5幾(機+plan) 比單買單plan平500左右
但簽30個月就廢事啦

回贈個啲錢係真金白銀俾出去
都係你嘅錢黎
點會減落月費到
你唔明當我無講過啦

宜家熄咗mon都唔知有冇人搵我
就算開咗edge lightening都唔識閃
利申：有人搵
可以點做

Ok你講完我就明啦
平時買開都一炮俾 真心唔識計

記住上台買機只有cmhk 真係平 其他都係玩死你

用緊S10個oled saver有時會自己熄咗 同埋用開face+指模但隔幾日就要入密碼先開到 有無解決方法

咁我都係單買算
事關我本身plan都係78 跟cmhk係貴這我單買
Anyway 唔該哂同上面位巴or絲

1. whatspp開彈出畫面通知，不過好柒，其他app冇計
2. 裝always on edge 個類3rd app
3. 等更新

官網有哂資料

細鋪不嬲都係，大鋪機上三星整機無單都得，sn會check到

Samsung Galaxy S & Note 討論區 ( 42 ) Buds終於出場了

#207 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

聽日去買先

帶住果封email去又一城即拎

btw 舊年果個尿袋我都未用...

去大啲出名啲嘅細舖啦

想問有無得唔禁個鎖機制鎖機 咁高好唔就手

有咩分別 唔係都係行貨咩

張單問題
細鋪好多手寫單，等同信譽，細鋪無大鋪咁好信譽，怕細鋪鳩開單

整粒點出黎

細舖
平幾舊一肚氣

上網睇話開左“觸控靈敏度”指紋會scan快啲
但自己好似唔覺有分別
大家有無開

細鋪好多古惑嘢

睇第一頁， 有教點樣錄指紋會解得快啲

唯有等更新啦唉
宜家無時無刻都要開著個mon check

之前sot 4個半鐘剩15%電，拎去身體檢查原來係底板有問題
希望聽日電量變返正常

所以我次次都去大鋪買

三部都有水冷，只係大細分別

s10都係2月咋

蘋果無料到，預計聽日S10系列會大賣

前一個唔識
後一個定期輸入密碼係安全提示
無得取消 可能驚你唔記得密碼

se2出未
另外有部se就打柴

SE2無公布會有

流料
放空炮

所以可能轉會過黎s10

三叔family 歡迎你

希望啦
迫一迫apple回歸初心
唔係再hea 9全世界啦

點解真係可以解1001上限

請問點樣可以變返個頂唔會有條野

佢哋同admin講咗
預計短時間內有大量回覆應該都可以同admin 申請

平600 麻煩咁多

即係變返咁

有個線上客戶比你問你又唔問

好奇一問
個google search bar點樣轉顏色㗎

Apple冇岀se 2應該會再多左人入手s10

請問buds而家去邊買最抵

唔想同人收

有冇lock screen app/ widget 介紹?
download 左幾隻關到screen 但用唔到指紋

我用nova laun (唔知一唔一樣)
禁實就有得編輯，轉樣轉顏色都得

想問下點解唔按鎖機制 鎖機 太唔就手
用緊X 諗住過檔

諗住收工過深水埗細舖買
price睇1000有找

用開one hand operation +

裝good lock
底bar加多粒熄機制咪得

one hand operation +
softkey edge
lock screen app

搞掂 唔該

準備轉會S10+
CMHK幾抵 6398

細鋪註冊clubs好似好耐都你處理中，通常要幾多日先confirm
同埋未有確認信可唔可以就咁去又一城個studio換尿袋

請問係play store 定 galaxy download?

galaxy store

cmhk 出128gb唔係$5498咩

其實呢d問題你買返嚟三日...一個禮拜已經習慣

S10就5498
10+就6398

利申舊客

我新客上台出s10+ 佢報我5498

我會入10e

哇屌咁撚平?係S10+就狗衝得
驚佢報錯你

10+ $5498要信用卡

lock button 效果係咩?

底bar加多粒熄機制？
請問係邊個效果？

㩒完咪直接熄mon囉

有無人知買機送既 GALAXY BUDS 係咪全部都係白色無黑色?

note9 有更新

如果我唔用 nav bar 用 gesture 用唔用到

好似係 quickstar

尋晚更左
部機輕左, 粒電大左

佢應該係講nav star

上面有巴打話相機有bugs
你睇下有冇

我意思係裝邊個可以代替開機制lock 機

Good lock入面既Navstar
裝左你就明

裝了
只係改icon 形狀

仲要用$158果d plan就出到
新客帶no.免埋隧道費
簡直以本傷人,不過cmhk幾平都無用
收唔到上唔到網幾勁既機都係廢

利:為左出s10+由birdy轉smt 4.5G plan

裝埋Fluid NG

入navstar>new configuration>
㩒button layout>add button就見到可以加落去啦

尋晚試左, zoom in zoom out 完全冇問題冇怪聲冇震冇彈

巴打用 gesture 用唔用到 navstar

thx

但係s10+ $5498,唔係只offer 比新客咩?
關信用卡咩事

唔得㗎
如果想代替開機掣
Bixby 掣set command
Bixby 掣set lock機app(但係要down咗先)
側屏幕面板down softkey edge其中一個係lock機
側屏幕面板 我的常用程式set lock機app

暫時諗到得咁多

note9 更新咗之後quickstar好似打橫都keep得返透明效果

應該要信用卡每月過數掛

我都冇中Bug

samsung個活動係
有啲台個別送嘅會係黑色 （e.g.: 3）

印象中要用第一次先有

唔好意思 最近買咗部a8s 但我上網爬過晒文 跟足佢地方法做
google assistant 都聽唔到廣東話 我已經將第一語言做台灣 第二係香港
試過好多次 睇過好多文都硬係聽唔明廣東話
有冇人知要點整 唔該晒!!

Google assistant暫時好似係唔支持廣東話架喎

我知 但好多人都可以整到佢識聽廣東話 但覆就國語 因為我揸車成日要用到 感謝

有冇巴打有Galaxy Buds用後感？

有無人知點關個通知波波，有時轉波無啦啦彈出黎

保養係未一定要連中聯保貼紙痴上張單到上載去clubs 先得，啱啱先俾人reject左個application, 細鋪買機好撚柒煩

每日一屌 CSL 1010派buds未？

屌
噚日去朗豪坊又話今日返隻尿袋
今日上去又話無
仆街嚟

有無預約？

繼續等....

係？！我琴日先收到佢email叫我去朗豪坊拎
仲預約左今日下午拎，會唔會食白果

祝你好運
我就岩岩先去完

設定 進階功能 智能彈出視窗檢視

如果你有話聲我知

預約無得登記係拎咩

佢叫我下次打電話去問左有無貨先
問佢打咩電話佢就話CS個條
晒鳩氣

之前我登記smart octopus 獎賞
就係影張單上去咋嘛
都好快accept咗冇問題
利申 華仁買s9

唔該晒

輕左

無事喎

可以

岩先係豐澤入左現貨128Gb S10+ 同黑色Buds

s8幾時先有更新

有無人用緊nova launcher 係s10
我用左兩日，覺得都有好多bug
今朝起身無啦啦個背景比人界左個頭，出唔曬全螢

頭先十分鐘前，上面顯示時間，電量，通知果到啲字又無啦啦變曬黑色，同背景撞曬色

我有

等到鳩都長
note8仲係1月安全更新

s8講咗4月更
note8時間表都未有

殘體慎入
note7都有pie升note8仲未有

咁得意我返屋企試吓

S10 無問題喎

我係iPhone轉會過嚟
我發覺部電話成日喺4G+同4G係咁轉
用連登嗰陣如果跌左去4G就會load圖好慢
有冇得搞搞佢
利申用3台唔知有冇影響

好似咁樣可能隔幾秒就會變
但用iPhone嗰陣就lock死左係LTE

聽到廣東話？
顯示語言要用中文先得？

我都係3台，同你一樣
但係本身無留意，俾你講一講先知

好似係正常
只係iphone唔會顯示有冇+
實際上都有轉

S10/10+ 會唔會用用下好lag? 螢幕更新率高唔高？
利申：忍撚夠iphone 想轉會

都唔知係部電話問題定係個台嘅事

我自己係6S轉會
首先聲明冇左個3D touch真係唔係幾慣，同時個可能因為我用開iPhone個自帶keyboard係都係唔係及幾習慣新機嘅打字聯想
但係用左幾日可能因為之前都係用led Mon
而家轉左做頂級OLED真係賞心悅目左，好似我咁like煲片嘅轉會都抵得過

有無得set死淨係數4G+?

搞成個上午終於Set好部S10
想問點熄前鏡美顏

應該係正常
只係iphone唔會顯示有冇+
實際上都有轉
以前用LG機都會轉

$?

我以前用LG會入setting,定死左只收4G
唔會跌落3G同2G

有冇CSL巴打拎到BUDS

你依家會跌落3G/2G咩
會就拎去整啦
4G+跌落4G係應該正常

聽到丫 語言都係繁體中文 香港

我指有啲位收得差,佢會跌落3G/2G
變相佢成日起哩幾個頻度跳嚟跳去
如果有得set死4G好啲
一係收到,一係收唔到

我以前部LG都冇得限死4G
原來有電話可以咁樣

打mff有少lag 其他冇問題 電幾耐用 mon同iPhone X 唔覺有大分別

你肯定你個係google assistant?
定只係普通google search
google search係佔全個mon，乜語言都有
google assistant應該只佔mon既下半部分，只限部分語言

打個啲*#XXX#入去set嫁
但我唔知Samsung哩邊個code係咩

岩岩買左s10+
想問如果想買marvel d殼係邊有得買?

有無巴打想要個s10 Ironman case. 岩岩拎完發覺唔係好鐘意，可以平放

岩岩胃信買左 有mff 1000鑽送

淨係哩款先有1000鑽?
其他有無?

個Theme點? 靚唔靚?

其他應該都有

theme大約係咁 icon係可以轉返正常

btw 每款殼都有唔同theme 不過用左theme就冇左dark mode

咁倒米....
咁又諗下lu
無理由為左1000鑽同spiderman放棄dark mode

九龍灣德福Samsung 有現貨

ok google 丫嘛 唔係咩

其實都只係下面個行bra上連登會變白色 同samsung原裝browser冇dark mode

咁收起下面3舊野就ok?

收起係咁

有無巴打部s10+ 長期用左6gb幾ram 佢內置個clear memory 淨係 clear 到幾百mb 想知係咪正常

你用慣咗可以隱藏埋個3條嘢
會靚好多

我頭先就係咁之後D app係咁respring
重開就冇事,會有大概4gb ram,唔知係咪bug

巴打我剛剛上左去睇都未有
佢話呢一兩日會返貨

去左cwb扲尿袋，等左半個鐘到

個ironman殼終於到手了，係就係幾正既，可惜隻色我唔太鍾意，放鬼左佢算

我長期只係用咗2gb

最驚就係會無iphone用得咁smooth 姐係個screen hz 感謝ching分析

未有

點做到新買既時候都好似唔止

岩岩換左s10但連唔返粒e8有無人知點搞

我用nova 不過係S10+
暫時一切正常

部份胃信，或者Samsung shop

唔好意思無爬文
岩岩換左s10e, 想問有無得set bixby掣lock機
我左手用電話要下下伸長隻食指去開關掣先lock到機

咩係1000鑽？

隻耳機各位巴打用後感如何

Marvel Future Fight隻game入面既鑽/水晶

download button mapper
裝完要連電腦跟住黎做
set完就改得掣

正價

+1
利申 s9 4gb ram

亦都可以就咁喺Bixby set command
不過會慢1秒

得閒清一清ram
都係靠之前用2gb ram迫返嚟嘅

你地system食左幾多gb ram?我重開都食左我3-4 gb

想問下點樣閘左條Bar

咩app嚟

睇下你背景係咪開咗好多嘢
一般嚟講閑置嘅話
仲有一半ram都正常嘅

而家新版google都係咁
應該就冇得改啦

我已經休眠晒d apps得番whatsapp,youtube vanced,小鴨同系統之類既app

上完一陣fb ig lihkg，未清ram
可能我停用咗d冇乜用既apps冇俾佢後台run，所以先keep到3gb左右

部s10e有時解鎖會彈個咁既野
有無人有呢個問題

有強迫症成日想關左佢

禁實個home鍵就彈出來
原生Google app

兩隻唔同架
一樣都可以ok google

請問點樣可 增加 移除 最頂 4G信號 100%電量等其他icon?

4G+係指收緊2個channel
所以都要睇覆蓋

good lock

我都好似冇太多多餘野,但都好似唔係好多free ram

我見都有啲係app同game嗰啲
試下清下ram
同埋休眠咗而家唔用嘅app/唔玩嘅game

想問下音質抗燥方面點

台問題

iPhone X個mon都係samsung嫁嗎

IG story左右cut咗係咪冇得解決

等D咩

啲app始終喺ios上面會比較optimized
an版多好多bugs/lag
咁耐以嚟都唔諗住解決

但調色唔一樣 有人話s10mon最靚 但老老實實分別唔大

新機全部都唔再出16:9
Instagram都唔唸住fix個問題

S10 mon照計係最新技術，應該係好過iPhone X既mon

想知道有冇之前用iPhone 嘅巴絲講下
係咪都有呢個情況
定係真係得an版係咁

始終三叔會留返好嘢俾自己嘅
不過apple本身啲調色都係數一數二嘅

唔會 iPhone出咗X 用18:9 mon之後已經fix咗
上下會加黑邊

an版ig story影啲相/片
硬係會俾佢壓到勁朦
但係iphone又好似係唔會
仲有由左向右拉出嚟影story係勁lag
iphone又係順嘅

以上呢啲問題到而家都係咁

屌佢老母
分明就係ig(fb?)唔想搞好an版app佢
而唔係搞唔到

每日report

買左buds
收工搭荃灣線叫做冇斷過線先

Instagram is design for iPhone#bye

bt5.0係好勁

想問下依家上台係咪人仔台最抵屌？

【上锐屏宝 三星s10钢化膜全屏覆盖s10+手机膜uv全包防摔高清全透明】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥w0JubCyvE9x￥后到👉淘♂寳♀👈
有冇師兄用過？

我相信如果啲an app/game可以搞得好啲
an機嘅流暢度體驗係可以同iphone一戰

呢個殼睇片覺得麻麻，拎上手就好撚靚

初初無殼用用呢個 好鬼癡塵

無野要等
一禁ok就無左
係多數一段時間無用電話， 解鎖就彈出黎

咁應該都冇咩問題啦

有無s10手機殼推介
想要左右兩邊唔會加粗部手機既款
即係就算機身左右留空唔cover都ok

one hand operation?

係喎好似都得

真 透明
好撚正

再收起3劃野

實物圖呢

thx 巴打
但頭先行過幾間都冇
惟有星期五去太古睇下有冇

德福有

S10 係ig/ snapchat拍片 條片會唔會lag下lag下

今日去豐澤入手咗buds同去英京入手咗galaxy watch 46mm，平過大鋪600頭先落街跑咗幾圈buds個耳塞同個圈好穩，galaxy watch 46mm好舒服冇話太大 同之前隻gear s2差好遠下多咗好多功能 開心使用中 buds最吸引我都係一拎自己連 之前用QCY T1PRO好麻煩 而家真係好正 mic收音都ok,清但會細聲啲，唯有講大聲啲囉

我都用緊, 呢隻手感幾好
而且無liquid air咁易有積

全收真係好爽

點cap呢張長圖?

thx
買黎用住先

cap 完第一張, 係左下有個向下箭咀閃閃下

即係呢款?

yes
不過小心某寶好多假, 搵番認可的好 d

屌，今日放工試下戴住佢返屋企啦，搭地鐵有半程勁lag
係咪所有藍芽耳機都係咁?

但如果搭車無用，咁要舊野其實都無乜用姐

岩岩試左 好撚正

成功walkin拎尿袋

我今日6點零鐘搭紅線完全冇lag過喎
你用咩電話？

s10

我今日都羅左
重特登開多個ac 羅埋佢雪榚100

你預咗會冇iphone咁好啦
屌你老母ig

呢種同裸機差唔多手感
但硬係覺得好唔安全

s9

其實都唔算超薄, 係兩邊無野
保唔保護就唔知啦

唔會 好過以前部8好多

我s9 都係4.5-5hrs 左右
咁即係我個部都有事

spigen官方專賣店
應該無問題
岩岩淘左個透明玻璃殼試左咩環境先

岩岩痴左塊mon貼中晒伏

用唔到指紋

難用

detail?

咩品牌？等大家留意下

透明玻璃殼係點？

Pitaka Magcase
要平啲有普通果啲磨砂面超薄殼

128蚊
玻璃貼
好似叫Glass

面部解鎖好唔好用？

好用，快過指紋解鎖

快，但好唔安全

聽講好似求奇開張相都解到？

係咪有叫app叫good look?

唔係掛

係，2D識別，有都唔好用

有冇重新錄過指紋？

好似樓主個個錄快左
但係都要load一陣
可能係玻璃貼

YouTube係有輕微唔同步
有冇巴打可以試下用無線叉隻buds會唔會係咁出聲
就咁叉個盒唔放兩隻野係入面都不斷有聲出
係咪要攞去換？
係好細既DD聲咁

s10+

yes 喺galaxy store就揾到

有, 但先問下有無貨

只可以用嚟做輔助
安全性仲衰過圖形

好似係
但唔知而家有貨未

應該點都慢過原裝貼

係電流聲

咁就真係唔正常
s10+應該輕鬆5個鐘以上

唔似平時電流聲
唔係keep 住長響
有不斷dddddddddddddd咁重覆
可能係唔同既電流聲
有冇巴打有咁既情況？

好似vivo apex 2019咁
咁會唔會冇USB, sd 卡同3.5
同埋好似HTC u12+ 啲掣咁難㩒就唔好啦
感覺流流地喎
A系列還有啲機會
同埋支筆點算

唔好用呀

有無s10巴打成功用到淘寶貼
岩岩原裝個張甩左

點樣收埋果3條嘢搵極都搵唔到。。

設定 顯示 導覽列 唔好tick手勢提示

遲D會唔會有機會出新色

用Samsung Trade Up 送 JBL 藍牙喇叭, 黑色
自已冇乜用, 有冇巴打有興趣?
$250

我想請教下你地係點樣關閉後台唔比d app run?

真係胃x個款最好用
輕輕督一督就解到

胃x款幾銀?
軟貼?

純用家感覺
用慢速叉電好似sot時間長啲

想問點樣用左邊粒制熄mon

想問下點turn off samsung voice input
我想開google vocie input但click鍵盤個咪icon得samsung果個

想問點解轉左字體，出面正常，入到post變返原生字體？

設定＞應用程式，揀apps，然後上面個畫面入去電量到，有得較限制背景活動。Google對我冇用我直頭停用埋佢

粒電用到一日，暫時keep到訓覺前先叉電所以一直用慢叉，始終聽講快叉會傷電，除非唔記得/有急事先開快叉

設定 一般管理 語音和輸入 螢幕鍵盤 管理鍵盤 唔好tick三星語音輸入

點解我有時鎖咗機
拎部機出嚟個陣個mon 會display時間日期？
我已經熄咗always on display

即係咁樣就ok? thx

外國都有類似connection issue, 點搞呀......

我都係咁,但係我係長開always on display
拎出嚟嗰陣會冇咗always on,變咗show普通時間係畫面中間

buds想問下大家點調音?

巴打 請教下上面個pop up notification要點set? 我一set就變左成個conversation pop up出黎

想問下有冇人clubs條link標登入唔到

淘左uv膜
到貨再同大家講

等包膠

有無人試過？

Android Pie and One UI for US Carrier S8出左 幾時到港版

巴打們，我部機由上個星期起啲信號接收出現問題
成日load唔到，甚至連個台都無埋
去過人仔到換卡，之後都係咁
最嚴重係朝早 台都search唔到，平時去既地方都收爆

爆左個 mon

出症機幾耐

reboot完應該好d

邊度出機
有無爆mon保

琴日已經雙wipe左一次

用左3日

係巴士坐坐下 甩手就跌爆左
仲要中正角位 即爆

無用套？

有排
note 8 台灣2月中就出左pie

祼跑

不如去check下睇下使唔使換機

冇呢個情況，亦都冇唔同步
你上三星問吓好啲

有無巴打可以解決我既疑難雜症... 我部S10唔知點解會無端端幫我轉屏幕解析度.. 有時用緊FHD+佢無端端幫我轉WQHD .. 搞到我用緊D APP錯曬位..

巴打試下睇依條片之後較到0.25倍速
條片慢左連delay都會長左
變到好明顯
係咪我問題
星期五下就3,4點拎上去會唔會排好耐？

Lift to wake?

慢叉係咪就咁較番慢叉就得
唔洗轉線?
因為原裝線係快叉線黎

係咪轉咗power mode?
轉power mode要喺power mode嗰到較，如果唔係佢會一直幫你轉去個power mode設定嘅解像度

似乎唔關事
我就咁用手機喇叭0.25x咁播都係唔同步
似係youtube app嘅問題

條片我用喇叭播一樣唔準喎

如果係擺褲袋既話應該係誤觸
利申 試過
要解決既話 連Double Tap To Wake都要熄

二百頭 軟貼
一開始佢會搞濕哂張貼
貼完等大半日個mon貼先會無哂水印

你行入去d員工櫃枱會見到print機咁既物體
個部就係mon貼機

S10+而家得返11%,請問咁既用電量合唔合格？
成日覺得d電好快用用哂

yes 不過其實都唔係慢好多
都有差唔多1800mA
平時快叉就2100mA

想買s10
個人審美觀比較差 想問大家買咗乜色

我都試過一次無台， 有時load 空氣，開PLANE MODE 熄番就無事，BTW 有無人換左正常番???

申： 3台，S8+ 時正常

買咩色最後都要用套套
唔怕啦

軟貼易唔易花?
同埋滑唔滑

買左個零禮拜 未花
比一般個d水咩貼 無咁啜手

清唔清?

星期日買buds
琴日開始一路行個耳機有時會斷斷續續
成千蚊嘅耳機藍芽都會咁渣咩
對上個99蚊真無線都無呢個情況

你有打機，差唔多

陣間出機

我覺得好過原裝
胃x應該有demo

請問有冇方法可以隱藏呢啲圖示?

到底點樣先可以將Gboard既Emoji Panel轉翻垂直滾動
打橫Scroll真係好唔慣
係Reddit見啲人又話係隨機...

屌 佢又自己轉翻垂直
Google到底想點

當然揀綠色
個人麻麻地珍珠白

個case 換晒啦

打*#0*#入工程mode check嘢

應該就冇
除非用其他launchers

用左成年都係random

double tap熄咗好耐,但係拎起部機會著mon嗰個感應仲喺度唔知關唔關事

QCY是咪次次要忘記此裝置先再重連

一出就買咗珍珠白勁鍾意個色,但講真除非你買透明殼如果唔係又係睇唔到

係邊到拎到?

收到，唔該你

綠色, 盡量用透明套

buds可唔可以較語言， 唔想佢講普通話

如果我買
我都會唔捨得用其他殼遮住佢
而家用s9係黑色就冇所謂啦

冇得校英文？

s10頭一日 係咪要熄埋screen always on

我就算用殼都會對部機隻色有要求
因為我係嗰啲夜晚會除套喺床用機嘅人

always on係會晒電嘅
唔用就熄咗佢好啲

唔知呀。。。我都想知

唔該晒ching!!!

buds喺街聽歌會唔會斷下斷下，有無巴絲分享下?

s10系列只係支持qc2.0
其實唔算快叉

就連上兩個月小米部紅米note 7都行qc4.0

我用緊smart switch由iphone轉data去部S10
但佢會自動幫部iphone叉電
變相扣緊部S10嘅電
想問下有冇得熄左呢個叉電嘅function?

另外 有冇人想夾份買Backuptran iOS to Android去過返啲whatsapp record?

其實白色先係最好賣

剛入手珍珠白

白色買套易買啲

聽過有2種講法解釋點解依然咁慢

一種就係話唔想note 7事件再發生
所以寧願慢啲嚟換安全

一種就係話note 7之後轉咗隻電池
呢隻電池暫時做唔到快叉

唔係話綠色成日都冇貨咩

load右耳就唔使，一百蚊貨仔係咁

buds喺街聽歌有無窒?

想請教下台機可以walking 拎嗎？尋晚出機但個sclub 未confirm 的話

我都覺綠色先係最好賣

用wazzap migrator
易用啲，backuptrans好易失敗，要係咁搵客服幫手，麻鳩煩
利申兩個都買咗

有無有線有MIC既EARPHONE推介
跟機個垃圾收好多雜音

S10係咪要買512先跟buds送？128有無？

真男人係官網訂左個UAG迷彩s10+殼
行街俾人問好型係邊買

我星期日買 琴日開始有呢個情況
通常發生係行緊路嘅時候
唔個換過對得唔得 定藍芽問題

想佢出純白色多
最尾出咗白色 10 128

官方淨係512GB/1TB先有
但有部分電訊商128都送
但要上貴plan

睇之前D巴打講好似得,佢會即場同你登記

用緊第二日
6點幾荃灣線冇斷線

應該關你用個voice assistant 事

岩岩買左隻sennheiser mtw 唔知點解係咁用sbc set 唔到用aptx

陶瓷白就係純白嚟
不過冇128

請問去又一城拎既禮物同我book銅鑼灣拎既係唔係一樣?
我見你地有啲有coupon但網上又冇寫話有

仲諗緊入唔入手，之前試過啲藍芽，做gym無事，喺街就窒。有得換新咪換過對。

每日一屌 CSL 1010 快啲派buds

咁諗得過，見佢幾靚仔，戴得舒唔舒服?

之前用隻aviot都行到aptx 今日試返連隻aviot都揀唔到aptx 係咪藍芽set 錯野

是咪 bixby 揀左普通話

有冇入開發人員選項set

有無人唔係係大鋪買 係係細電話鋪買？

wilson買唔係差好遠價錢

呢款無得賣
我係衛訊買watch active都俾sales問

Samsung有得book過WhatsApp data
我自己去嗰次用左3-4個鐘
你睇下自己幾時得閒先好去

note 9用完家求救

software upgrade完system ram已經佔3gb, 平上一個version少5,600mb

點攪？而完成日只得2.5gb ram, 以前都有接近3gb

有啊 入去揀返aptx 上一頁再入返去又變返sbc

如果都唔得嘅話睇下藍芽嗰度有冇開到雙聲道
雙聲道淨係可以支援SBC
熄咗佢就可以揀自己想要嘅codec

成功了 感動落淚

Thanks! 巴打有冇多個quota可以賣比我？

其實都夠 試過連開20隻app都唔會lag

琴日上過去問 佢話有7gb data要放低overnight過

有沒 尿袋個樣睇睇。 。 ？
宜家先見到個post, 之前上客服只換左 buds 沒換埋尿袋

美國？

wazzap migrator 無得分喎
佢play store 60蚊咋，好抵屌

尿袋一樣
coupon , tote bag要galaxy studio 先有

邊間wilson 有迷彩？

無一間有
香港無賣

可以 我都係台機嚟
帶單帶電話就得
最好預先做咗網上登記，去到show封email比佢睇就得

google 下 3星 s10 尿袋係咪咁懶

佢係手機連右耳，右耳再連手機 好易斷

唔會，好正

最後買咗呢隻鴨好搞笑後面寫住designed in Hong kong
但質地勁好, 正面上下會突高少少幫你擋住個mon左右兩邊開得幾貼, 最啱嗰啲鍾意手感又唔太介意左右保護嘅人
但係小心有一隻同佢差唔多樣嘅老翻, speaker開窿位錯曬, 正面上下同背面四隻角又冇凸起少少幫你防住

所以我真係買咗幾個透明殼

S10 $4598

用 wazzap migrator
好用好多

同埋唔會用好多時間

如果換走S10跟機張mon貼
係咪揀返UV glass 就可以用到個指紋鎖

想換S10e
巴打點睇

最緊要自己鍾意

唔計個窿，想問netflix睇唔睇到full screen?

睇到勁爽

幾舒服
戴得好實

不過四邊會cut緊啲

size幾好
拎上手感覺唔錯
但唔太識電話配備既野 不過5千頭我覺得接受到

未support.

如果你鍾意細mon,又唔鍾意曲mon
S10E係好選擇既

嘩巴打心水真清
"鍾意細mon又唔鍾意曲mon" 真係我既心聲黎

不過換句話講,你唔buy佢其他賣點的話
其實揀部中階機都可以

LG V20 轉會, 哩家仲係好唔習慣.

想問下, 起Always On Display set左長開情況下

1.) 放入袋會自動黑屏
2.) 夜晚訓覺會自動黑屏 ?

where

有冇得set

1.) 放入袋會自動黑屏
2.) 夜晚訓覺會自動黑屏 ?

巴打介唔介意講下s10e有咩特別既賣點

想問下巴打們

有好多game有時禁某d制部機都會震一下

連登 facebook個主頁 向上拉都會震一下

我係好多設定既震動都熄哂 有無巴打教路？

cmhk

全球頭一批855機
唔係大陸機

仆街琴日問又推遲話四月頭 係咪百屌佢有野賠

有啲後悔買咗S10+ 512白色本身想要Prism White

128？

我估宜家個full screen係cut頭cut尾

點解我買唔係呢個價

在中移動香港出 S10 系列，暫時只有一個 $188/20GB 本地數據的買機優惠，簽約 24 個月，就可以用優惠價 $4,098 購買 Samsung Galaxy S10e（原價 $5,298）、$4,598 購買 Samsung S10 的 8GB RAM + 128GB ROM 版本（原價 $5,998）及 $5,498 購買 Samsung S10+ 的 8GB RAM + 128GB ROM 版本（原價 $6,998）。

細，除左冇左個in screen fingerprint 同二倍鏡之外乜柒都有

就係你鏡頭嗰一行同埋底下差唔多闊度黑咗 ,但係冇乜問題我覺得可以接受

我反而想知點解撳落去copy and paste嗰陣時完全冇震動反應

4098
4598 6298
5498 7198 9798

csl訂機終於收到sms可以拎buds

agger

之前試過買XZP個陣屌過一獲
事後送番現金劵過黎

你可以set 撳下佢先顯示
或者係某一段時間顯示

但有冇得解決？

屌

1010呢

貼咗at個uv貼中曬伏
靚係好靚痴得好貼伏，但個指紋辨識機本上用唔到

1) 唔清楚,因為放咗入褲袋
2) 你可以set時間幾點開幾點熄,(我一般set 0645開到2330熄）

仲有個mon係1080唔係2k
不過我就覺得唔大分別

而家睇YouTube 16:9 嘅片咪都係咁
我都唔會專登zoom大

你睇返 其實你個系統都食左3GB幾

我之前就係呢張
指紋壽命有效幾粒鍾

我用咗咁耐an機
印象中好似冇部會震㗎喎
iphone就好似係會嘅

痴撚線其他一早有得換

以家係類似d震動回饋咁
但熄哂都有

我都覺得ram越多
個系統就越食ram
之前啲機得1,2gb ram
個系統又唔見佢食咁多

琴日買咗
我覺得幾好喎

我直頭錄完即刻試都解唔到
焗住用人臉解鎖

鋪頭買定淘寶？
淘寶制唔過

琴日買 用落幾好

其實ram 既logic 係會預載d apps落去 for 你開果陣會快D 同埋佢有機制自動調整資源比你用緊既app 根本唔需要理剩低幾多app 你地成日clear ram 反而會晒更加多電 唔用d app 禁一下muti app kill app一次就得 唔洗特登去做clear ram

行街渣著部機fing fing下 跑緊果陣試過有斷幾秒

用左幾日， 無斷過線
戴得舒服， 夠輕夠細
但係我個輕觸好難double/triple taps
有無人有相同問題?
希望遲d可以開放一按設定就好

剩ram 少既原因 之前睇過篇文有講解過 其實要睇番個os 本身既策略調配
有D就鍾意乜鬼都唔預載 有D就會preload左某D app

1. 會，你淨係遮住感光嗰位 過一陣都會熄

我都覺double/triple taps好難㩒

[
csl已攞buds

我lock鬼左個touchpad 成日想整個位置就hi到

竟然係送黑色

嗯 如果追我故之前我都有話唔錯
只係反映番呢兩日發現到嘅問題
自己都用開三星成10年
可能係個別事件啦
搵日會落百記換過對睇下有冇問題

咪就係囉 係咪ON9架

有無實物圖睇下左右係點 我都想要手感

有無巴打放buds 黑色？
可TG

換尿袋既今日係又一城lastday
未換既要等2日後太古先再有

睇緊淘寶邊張好 係咪全部都係伏黎

CSL有啦？？ 巴打幾時收到SMS架 我屌極都冇既

galaxy watch跟機個充電座仲係micro usb 乜撚野

冇追開post不好意思，有個問題煩惱我一直換唔換s10，我用開s8嘅smart octopus同習慣咗係八達通app直接拎交通補貼，咁我如果換機，八達通app裡面仲有冇顯示得返呢3個月嘅交通工具支出紀錄係到?仲可唔可拎返之前未拎啲補貼?

唔係話伏既 只不過去d幫襯開既鋪頭仔
面對面問 穩陣d 就算感應唔到 都退番

uv?

頭先中午4點

舊客得唔得

有冇巴打知邊度入手s10e最平

好似話會自動轉去新卡

啱啱打電話問1010 跟plan冇咁快有

如果有買埋s10 可以上去samaung 換雙充座

仆街 我冇既

有邊幾間門市揀

人地巴打都跟PLAN 應該有啦掛。我都跟PLAN

隻galaxy watch用左唔夠一星期就有印<

水人買綠色

想問cmhk 4.5g校園plan係咪5gb 同10gb都可以5499買s10+ 128 要唔要其他野例如咩信用卡交錢

要用信用卡
自己落鋪問就一清二楚

s10+影相係唔係無得mute架

收白色buds 800 留tg

快門聲

我喺青衣城度訂機 就喺返青衣城攞

mon?

咁好 我係HOTLINE 唔知等到幾時

我之前買s9係有行貨貼紙

綠色不知幾正

冇得單獨mute影相聲
只可以喺出邊揀震機同靜音
咁就唔會有聲喇

應該要有
基本上除左台，大鋪，samsung 外都應該有

追post見要揀uv glass
但淘寶搵間間都話support到

YouTube唔係全螢幕嘅 係條片唔支援定要人手set全螢幕

yes
我喺華仁買佢直接開畀我

兩樣都係
你個mon係19.5:9
如果夾硬整到全螢幕嘅話會冇咗啲

YouTube啲片16：9佔多數，要手動拉大佢，但會cut走畫面上下

俾你參考下
我係上年8月買嘅

係呀

好
唔該

到時佢攞出嚟開箱嗰時記住望下

穩陣啲就問下其他細舖有無，如果得佢無就自己睇路

英京講明有

s10 電量算係咁啦

係 己經有少少 可能我開左長著mon

有無人知
中間上面隻手仔點搞返有得開（防震）
係咪關影片resolution事?
去studio被迫學部機點用時發現我無得較

咁真係睇路喇。再唔係你一定要係呢間買的話，就開盒同俾錢之前上 打IMEI check

v20個second screen用完真係翻唔到轉頭

好 睇下聽日上去點先
唔該上面咁多巴打

準備cmhk落單買
想問多次有無巴打知有無後台app

冇

感謝！加入s10+家庭

放心 有黑條 冇加料app

熄左mon 見到定點試到?

灰底見到有少少 唔太明顯

真係有啲怪
華仁都算係大嘅細舖啦
同埋之前都冇咩問題

其實直接打去samsung客戶服務問華仁有冇保應該會比較準
轉咗做法唔出奇

上面位巴打就舊年8月買都有貼紙
但舊年4月就已經有巴打講佢果部冇貼紙
佢打去samsung就話跟單保
我岩先搵samsung live chat又話未能提供服務
吹脹
聽日上去睇下個盒算

就係見佢出名所以先敢買
但問完咁答我就有D淆啦

多謝巴打!聽日已經有得拎貨
係唔係要準備註冊拎尿袋+買定殼
MON貼好似暫時原裝最好?

啱啱發現update完Samsung video player
終於有得convert HDR10+ video做sdr嚟share啦

跟機有個透明殼跟 都幾好用 可以用住先
mon貼就唔好亂試

mon貼同透明殼真心唔錯

原來s10喇叭有分左右聲道， 會根據你部機嘅旋轉邊方向切換左右聲道

有冇啲wallpaper介紹
想要風景個啲

過氣漫畫😅

收咗工？

覆錯post

見你地又送殼，又送尿袋，點樣攞架? 準備星期五出s10

買咗機上網登記就有
送完即止 係買就快

講電話個咪質素如何？
對家聽會唔會好嘈

s9已經係咁

我5點搵架啦

依家重有冇得換?
係咪帶單同部電話上去上面個地址就換到?

點解我熄晒佢都会彈個波波出黎

問咗朗豪坊有貨 星期五衝上去攞

哩款？

会你老母
大陸狗學乜撚野人用電話呀
食屎啦

幾時先有led燈

淘寶有咩MOON貼好用
一開始果張花哂

咁快花?

ching ho ball

原廠有mon貼，咁有冇背貼嫁?

有

1. 銅鑼灣中心三星有嘛?
2. 咁係排邊條隊呢?
3. 前後各100蚊張?定加埋100?

CSL 個大貓優惠可唔可以買S10淨機？

原廠貼好易花

用左幾日都無咩事
真係睇錫唔錫機

蝗唔係好中意用屎為㗎咩
做乜學人用Samsung

我想問係咪入YouTube 會自動教光?

可以開 亦都可以閂

點閂?

係。開左個影片增強

要30秒

原來係咁 唔該

設定>進階功能>影片增強工具>閂咗佢

第一次用Samsung S系
各方面都好滿意, 除左個always on display
之前用LG, 但係冇諗到Samsung個Always on咁弱智袋入褲袋或全黑唔會關mon, LG遮住Sensor係會關mon

要30秒呀

本身雙修緊 依家考慮好無專攻s10

屌你好明顯打字show錯
你自己睇翻我d留言有冇殘體，為屌而屌

香港而家邊度有得買高質s10手機殼?
同埋有無人用過dbrand 好無用

只係暗左, 唔會完全熄mon

係咩app嚟會彈波波
好似fb messenger咁
本身個app都有呢個功能

下次proofread一次先post嘛

Ching，請問UAG送貨大約要幾耐？

你係咪遮得唔夠耐

收到訊息會彈，彈出黎係會見到fb massage

鬼知咩gboard用筆劃輸入，較左粵語就冇check啦，點知佢仲會出殘體

條友on9仔黎
又用支那寶又打殘體字
傻hi

廢事同你嘈

幾分鐘都唔熄

入去messenger設定
唔好tick聊天頭像

唔該巴打

用咗兩個禮拜都仲未慣s10+個size
之前用G6，今次升級真係好大進步

帶單, 不過最好先問下有無貨

點為之高質?
Spigen? UAG? XDORIA? Catalyst?Samsung?

點先有得換尿袋

有無巴打對buds 換左耳綿/膠?
應該配咩直徑?

掃qr code 登記
前面有人post 過

唔想屌你
但第1頁已經有

落單後兩日出貨, 第二日派到
佢都係香港寄香港

s10+ 有無巴打有mon貼推介

s10 個遠攝鏡頭點先會用到？

有無師兄可講比小弟知snapdragon 同 exynos 有咩唔同

SD 勁啲 exynos廢啲

我想請問教返桌面求其向下拉都會彈工作列?依家向上向下都係app

主螢幕設定>快速開啟通知版面

Sor

唔該

budget 300左右 靚就得
唔講究保護性
其實係想知香港邊度多選擇

垃圾，收音咪完全地垃圾。

星期五先有定已經有? 想聽日去拎

打電話好正常
但其他APP 好似用唔到
whatsapp 好似用唔到？

S9P WHATSAPP唔得，錄音唔得。

好似淨係講到電話

原廠用snapdragon ，玩rom用exynos

有無人試過wtsapp錄音

Note 8幾時有Pie食

試過唔得
同埋用s8 加s10
得s8 可以一打開差電盒就自動搵到buds
s10 要手動
但我老婆部s10plus 又可以自動搵到

收到尿袋同ironman機套email 成功登記到尿袋但係ironman機套就話我錯imei，係咪只可以2揀1?

我s10+自動搵到

淨閃鏡頭位唔夠型
Always On Edge型棍d

去Galaxy Store download 1或2

1. Edge Touch
作用: 限制邊位

2. One Hand Operation
作用: 防誤觸+順便做埋gesture

其實唔關事
張貼用膠造，物理上好多野都刮得花佢，所以易花係好合理

我都係v20轉會
可以用edge app嚟頂住先,但始終冇咁方便
不過最可惜LG由v30開始都收左second screen皮

四邊係黑色膠,背係玻璃, 膠邊同背後玻璃交接位冇凸起唔鎅手,左右冇保掉落地edge mon爆硬
真野上下邊同背脊四隻角都有得起小小防撞,假野係全平同上下位比較黐塵

講漏咗上面嗰款都有少少“墜”手,雖然我唔知真實有幾重, 但話曬都係玻璃背
之後我仲訂咗esr下面呢款全透明玻璃背,貨到咗同大家講下咩環境

always on display係google store有update, 好似話係bug fix? up完冇乜特別分別...

note8試過
可以錄音
whatsapp既打電話就未試過

平時係識自動連
但如果連完其他機之後有時好似唔識自動連

問多次有buds既巴打
係咪你哋用無線叉都唔會有電流聲？

邊到出 s10+ 多野送

always on edge?
跟機個edge lighting唔support whatsapp
唯有用呢個頂住檔先

今日買左s10+,有咩要注意,登記同安裝,setting架

呢個always on display
我冇問題喎whatsapp用到, 你入去whatsapp嗰邊改下setting自己試下

三日，佢香港應有個倉定公司

有個白痴問題想問
我駁左usb連電話同notebook，想過d files
但電腦唔識搵到部電話
只係識差電
應該要係電話到set d野先得?
搵左好奈都唔知點攪

打電話對家收得好清楚？ 地鐵都唔會好嘈？

想請教下我買咗2部S10同太太一人一部，我用咗我自己嘅S club a/c登記咗太太部機同登記埋case同尿袋。但當我想再登記自己果部時佢話我email已登記，咁係咪要用第2個 S club a/c先得？

正常部電話連落電腦
status bar 會彈舊嘢畀你揀
係叉電定過files
如果冇嘅就入開發人員選項
tick 返usb偵錯

自拍自動美顏係咪冇得搞架啦

應該4K 30 閂左HDR10先得

clean哂app之後
都仲係得翻1.1GB ram用

system and app用咗6GB.....

利申 s10+

ram幾多唔洗用到咁強迫症啦個os會自己調節。

照入imei就得

一個ac只可登記一部

用到依家都無睇過有幾多ram
又無疾機

每次clean all之後翻桌面
都要等1秒先load到....

你裝左啲咩搞到用左6GB

點樣較震機/靜音嘅時候連媒體都靜音埋，次次返工較完震機但係開其他app一播嘢就有聲，要特登㩒音量鍵較返